【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

由612起，教徒都陪住大家走過每一段窄路

由後排詩歌頌唱幫大家補血，到行上前線做人鏈，
再到以家獨立走出嚟，每星期六都上林鄭屋企代表信徒發聲!

因為我地相信宗教團都係社會中嘅大多數，
我地一定要企到最前去對準政權，為社會嘅不義發聲

就算我地被大家遺忘，文宣組開始唔太重視我地活動帶嚟嘅效果。但唔緊要，不義一日存在，我地都仍然會企出嚟

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

720 -- 政府山 基督徒集結

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

我地一日都冇退縮過，我地同勇武/和理非一樣企得咁前

兄弟爬山，各自努力

希望各位係信徒與否，都可以幫手推post，令更多人可以參與活動

與神同行

推

一推

Push

二推

Pushh

三推

再推

好人一生平安

push

五推

大大力推

多謝基督徒

惟有忍耐到底的，必然得救

我地仲係好重視你地！
一個都不能少！

推呀
推到個個都知每個星期六都有集會

多謝教徒
各位都係守護住香港人嘅天使，感激

請警方立即停止暴力，否則日日唱聖詩

推。ing

琴晚原來都有教徒遊行
睇新聞先知

願你的國降臨， 願你的旨意行在地上，如同行在天上。

應謝你們一直以來站在我們附近

Sing hallelujah to the lord

基本la

願祢公義降臨

多謝教徒到今日都同行
可唔可以叫你地啲宗教領袖出下聲

多謝你地呀
push

大家都係定守護梗香港嘅人

好耐冇 sing hallelujah 喇

一個都不能少

永生推

不要令我們的愛心便淡

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

變

每個禮拜六都用大喇叭對住林鄭後欄唱

推 啱啱先知

Hallelujah

點會忘記

sing hallelujah to the lord
感動了幾多之前已忘記了既人

唔好俾佢沉

真係唔知
歡唔歡迎非教徒？

pish

真係要推 唔好唔記得佢地呀

繼續推

巴打加油，幫你地推過po

好重視你地呀
你地代表溫和中立派
我仲以為你地已經唔敢再出黎

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推！！！

推推推推推推推

一齊與神同行

有一個禮拜啦！個個禮拜都約實你地！一齊唱lum政府山！

好想要印有呢句slogan嘅tee啊

基督徒加油

教徒冇被遺忘，只係我地選擇融入手足當中

到時見

利申：耶青一個

同行相伴👊🏻奉陪到底啊！

我都好想要

感謝巴打

好多基督徒呢段日子一直都係自己教會內部嘗試喚醒同改革，一齊加油💪🏻

come and join us🥰

多謝你地

我地不斷對教會內嘅藍絲再教育

我雖然行過死蔭的幽谷，也不怕遭害，因為你與我同在，你的杖、你的竿都安慰我。

大家唔好灰心

星期六嚟唔嚟

多謝一直都支持住示威者既你地

我都想要

尋晚行左出黎啦佢地.....

歡迎至極

要好多人先得

佢地好勁

jezz

一齊黎！一齊撐！

唔同宗教,但感激不盡

求你今天賜給我們日用的食糧

每星期六都有

無人遺忘過你地
唱足12個鐘抗戰防暴

齊齊唱 sing hallelujah to the lord

上個星期警察用2米高果款水馬防我地🙄️
我地係點都唔會退縮架！

又一個禮拜

感謝你地嘅付出

抱抱我的主

多謝呢班教徒話俾我聽上帝嘅正義仲響度

原來你地每個星期六都有集會

嚟，我地都係想有一個地方可以俾大家對焦翻社會嘅不公義!!
好希望見到你

與神同在

我都係 兩邊走 咩都做 盡做👊🏻

聽晚見，永遠無忘記到你地611夜晚去到612朝早
唱足成晚

係時候洗滌下心靈

我們是一體的，不用客氣！

睇到真係好嬲

幫推 但真係要痴多啲文宣出街 唔係個個知

又求免我們的債，如同我們免了人的債。

推 多謝你地

聖徒啊，終於出來啦
齊上齊落...與神同行

不叫我們遇見試探，救我們脫離兇惡。

sing hallelujah to the lord

與神同行

推
連登同教徒已經connect
已經係手足

Pishhhhh

一直係度！神是公義又慈愛的❤️

推好耐冇聽過sing hallelujah to the lord

Respect基督徒

另外想講，我覺得教徒係應該吹大雞搞一次和理非大集會
大把平時無乜動力出嘅教徒會出嚟
如果有埋五大訴求，又申請到不反對通知書，大把非教徒都可以到場支持

真啊⋯⋯佢地仲要推左條防線😡

想同咁多位教徒道歉 以前成日笑鳩你地耶撚

有盼望則不至羞愧

嚟唔嚟

Push 冇佢地應該過唔到六月

無所謂，好少事

係我地嘅責任

沒有忘記

五大訴求

揾唔到文宣幫手
如果有可唔可以留tg 聯絡

唔緊要 we connect

一真都在，每星期都在，齊上齊落

真信徒

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

多得個政府
香港人真係好忙

P

推啊 齊上齊落！

神與你同在

respect

發夢個陣入左教會避 好多謝你地

當時提出唱聖詩真係好勇

幫推

唔使多謝我哋，多謝我主就夠

謝謝一班好有心既基督徒

真心多謝您哋

唔係遺忘左佢地，係直情唔知
幾時再有教徒集會？
好想一齊唱歌同聽故事分享

多謝教徒手足

神愛世人

我愛信教
We connect

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

咁星期六一定要嚟

唔好俾佢停

每星期六都有!!!

到時見

神推

我愛主

Respect

Push hallelujah

教會真係好大力量
多謝你地一次又一次見證神

願榮耀頌讚都歸於上主

各種方式，希望大家都出晒嚟

SING HALLELUJAH TO THE LORD

支持

Sorry

冇人遺忘你哋，我哋同一條船

幫推
多謝咁多位弟兄姐妹

主能夠

屋企人唔俾去遊行的巴絲，可以去唱聖詩，仲可以打電話俾阿媽有唱詩background music。

一齊作鹽作光

推！

大力推

推上去

好想要

又係巴打你
幫推

誠邀大家一齊星期六黎唱詩

救我們脫離兇惡
因為國度、權柄、榮耀
全是你的，直到永遠！阿們

啱呀，就係俾中立/淺黃/和理非嘅人都要有機會出嚟表達立場!!!!!
傳俾佢地睇

冇遺忘過你地 推

希望可以推夠70個7次

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

Pushhh

主求祢充滿我們 來轉化這地

新聞冇報姐 歡迎教徒上黎分享比多d人知同參與

感謝主

唔好停

又係你!!!

用力推

你有冇嚟過星期六如果有就勿相認

成個7月同8月頭都非常抗爭...係時候先休息一下...因為警犬形像已經完全無哂
係時候請6月既和理非幫手帶起番個勢.. 勇武請養尊處優, 等黑幫出動先出手..

每個界別都要走出來

感謝各位弟兄

交俾我地

有好多monmo mon梗post

勿相認

大獲俾人點哂相

勿理巴加油

我心尊祢為大

明明大家都係自己
點會係被遺忘呢

真係好多謝佢地，今次真係出咗好多力
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

推 請大家多多支持

係唔係信徒都可以嚟當休息工

福音攻擊！！！

第日聲援都可以唱聖詩
記唔記得有狗話比聖詩玩到精神崩壞？

願祢的旨意行在我們當中 直到永久

Always with you

thanks

我地每次集會都有一team去前線唱，只係唔夠人

大家都記得架 辛苦曬

冇遺忘，
只係進入人群

佢地以家唔會派人睇住我地唱，應該係太悶

推推推
推返之前冇推到果份

多謝你
可以send俾身邊中立/淺黃/和理非
等佢地一齊出嚟參與嘅空間

以send俾身邊中立/淺黃/和理非
等佢地一齊出嚟參與嘅空間

推～

可以send俾身邊中立/淺黃/和理非
等佢地一齊出嚟參與嘅空間

支持，好多謝你地

推推

大大力錫

認真宜家集會遊行少左唱，有冇團Join？

push!

求tg

和平之子女

推推 多謝

支持你地！

和平之子女

幫手spread
佢地會有helper grp俾大家入

Pishhhh

推呀！

我唔係信徒，我以前因一小部分人反耶，現家唔反了！

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

萬軍之耶和華終必得勝

Amen

p

嗰小部分人都係我地要改正嘅人

sing唔撚識串to the lord

加油星期日唔翻教會嚟

Push !!!!

感謝手足

人子來，為要尋找、拯救失喪的人。

推

多謝弟兄姐妹

加油

多謝教徒

(使徒行傳 1:8) 但聖靈降臨在你們身上，你們就必得著能力，並要在耶路撒冷、猶太全地，和撒馬利亞，直到地極，作我的見證。」
(Acts 1:8) But ye shall receive power, after that the Holy Ghost is come upon you: and ye shall be witnesses unto me both in Jerusalem, and in all Judaea, and in Samaria, and unto the uttermost part of the earth.

Sing Hallelujah to the Lord

今晚拎十字架，做和你飛，搵人祈禱

天籟之音

hallelujah

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

支持教徒

今晚都有活動？

要靈巧像蛇

好波

我要錫教徒春袋

不了我去遊行

主與我們常在

好各自努力

多謝為公義發聲

推逢星期六

God bless HK

會唔會見到你

神愛世人呀！

Push!!!!

2push!!!!

多謝，幫推

非教徒
不過感謝教徒幫助大家一起[size=12][/size=12]

每星期都申請

大恩大德
不敢忘

推，會出席

可以叫團友一齊嚟

邊個再叫你地做耶撚就係同我過唔去

終於見番聖詩

感謝你們

唔同宗教信仰嘅朋友
好多謝你哋面對咁嘅黑暗政權，除咗身體力行出來表達意見外，作多次開放私人地方俾有需要嘅手足暫躲同休息

再一次多謝你哋，相信好多手足都無忘記你哋

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

主佑我城

感動

唯願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。
（阿摩斯書五 :２４）

十分感謝

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

推！感謝你地默默嘅支持

手足們，加油呀

推 你哋係邊

每週六

再推 非教徒黎join

不離不棄

多謝你，我地咩派都要一齊努力
我地冇退路，背水一戰

可以send俾身邊中立/淺黃/和理非
等佢地一齊出嚟參與嘅空間

星期六嚟唔嚟

可以send俾身邊中立/淺黃/和理非
等佢地一齊出嚟參與嘅空間

多謝你希望唔會悶親你

可以send俾身邊中立/淺黃/和理非
等佢地一齊出嚟參與嘅空間

星期六
1830
遮打花園見

與神共舞

中環遮打花園集結

感動，推

放飯推一推

真心要多謝宗教兄弟

加油！！！

9,10,11/8機場和你飛

感謝

多謝你哋一齊努力

在某天 他下決心
圍繞著城外
憑信放聲呼喊
城牆便倒塌下來

推

岩岩多手㩒咗不推文

We never foget

感謝基督徒為我哋付出
我哋無忘記你哋㗎

Pish

Thx

請努力感化政權及黑警，尊重你地嘅抗爭手法，加油!

推爆佢

推啊

多謝基督徒朋友
以後邊個標籤你地做 耶撚，我打撚7佢

已叫朋友一齊黎

唔好客氣，我無做到d咩
感謝你哋一齊身體力行，默默支持

由最初班黑警想濫暴，你哋都走出嚟幫手，好多牧師用身體企前線手築人牆保護學生；並且同黑警講，同世界講香港有宗教自由，出嚟係唱聖詩，無形中保護到唔少手足或者真係路人

多謝你哋，一切小心
五大訴求，缺一不可，一齊努力

唔好以為呃到我喎，明明610已經喺天橋度唱聖詩

大埔完場可以轉去依度

我地都希望呢個話面可以嚟未來再出現
但好多時信徒們都怕佢地有理冇理照打唔敢企咁前

630~930上禮賓府

多謝一眾教徒！

Thank you!

多謝

Sing

To

The lord

推呀

你地係銅牆鐵壁

班黑警無人性，大家小心同做能力以內嘅事情就好
就好似銀髮族嘅伯伯，嬸嬸，絕食嘅伯伯一樣

我哋所有人無法每人企係最前，但可以搵適合自己嘅位置，做唔同程度嘅野已經係最大幫忙.

有時前線手足可能無辦法做到每一件令全部人同意嘅事，但如果佢哋初衷不變，為五大訴求同對準腐敗體制，政權而努力的話，請大家勿割蓆，勿出賣，大家只係用唔同形式表達。當然中間會有可能對大家做成唔同程度嘅影響，真係好抱歉，因為政府唔願意正面回應同妥善處理，我哋只能夠諗辦法令佢處理。

沒有暴徒，只有暴政
大家每一次參與亦係表達緊對現時社會不公不義嘅不滿，一齊加油！

多謝你哋

推啊！

推爆

如面對惡意post請善用不推文回覆！

政府夠膽就射佢地催淚彈
全城麻包袋ready

神是我們的避難所

感謝教徒

與神同行 好人一生平安

搞膽就射我

幫手推

信仰就是力量！

雖然宣傳不足 但你地好重要！

辛苦大家

從來都無忘記你地
到而家我仲識唱sing hallelujah to the lord

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

認得你個ac

好似已經推到入大家心中

如果有時間，810政府山見

開門俾義士避狗嘅教會堅榮神益人唔撚係
講笑

擋狗

又係10號？大埔好似越嚟越少人去

Aman!

推 We do the best God do the rest

PUSH

光復香港

The

Lord

Sing hallelujah to the lord.

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日,
有冇文宣組想去各報名中心派野, 洗藍絲腦?

禁又一個禮拜lu
星期六見！

多謝勿理巴

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

基督徒唔係離地左膠
基督徒都係香港人！

我冇野講

我要見律師

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

我愛你地

We connect
Freedom Hong Kong

願神的國和公義臨到這地

無遺忘過你地
多謝你地無條件嘅護蔭

再推，唔好沉

再推10下

多謝各位教友

推爆，多謝教友

多謝教友

時代革命

幫手再推多幾吓

sing

to

the

song hallelujah to the lord

lord

推推推推推推推推推推推推推推推推

好奇點解基督徒呢排冇乜聲以為加入左和理非，但原來又出返來啦
係時候Sing hallelujah 詠唱時間了

雖然唔喺教徒 但一樣支持你地
冇遺忘過啊喂！！！

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

係 教徒們今次都係功不可沒

雖然無信心令其他人理你 但幫推

弟兄爬山

以前覺得基督教d人好偽善
得把口
佢地用行動證明神畀佢地嘅力量真係好大
願祢的國降臨 願祢的旨意行在地上

推
我無嘢講

推
不忘所有兄弟姊妹

得返傻鳩耶撚識搵林鄭屋企

無論今次運動成功與否，基督徒都唔會認名，都會走出嚟

我地一直都係3派之間走
身份不斷變